暴君是否精神錯亂？

昨天回歸致辭說要溝通讓施政貼近民意。凌晨出來說要嚴懲示威者。她可能已經精神分裂。

你就精神錯亂 屌你老母